Артефакт выполнения лабороторной работы "Системы управления репозиториями"
# Проект отслеживания результатов игр

Текущая версия: v0.3


###### Выполнено:
* Перенести проект
* Найти файл
* Отредактировать файл
* Сравнить изменения
* Отслеживать теги